# Chinese (China) translations for PACKAGE.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-03 19:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-22 11:36+0200\n"
"Last-Translator: shenshang428 <shenshang428@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

#, c-format
msgctxt "searchres_napps"
msgid "Found %1$d applications matching '%2$s':"
msgstr "找到%1$d个应用符合关键词'%2$s'"

#, c-format
msgctxt "searchres_oneapp"
msgid "Found one application matching '%s':"
msgstr "找到一个应用符合关键词 '%s'"

#, c-format
msgctxt "searchres_noapps"
msgid "No applications were found matching '%s'"
msgstr "没有找到 '%s'相关内容"

msgctxt "SignatureMismatch"
msgid ""
"The new version is signed with a different key to the old one. To install"
" the new version, the old one must be uninstalled first. Please do this "
"and try again. (Note that uninstalling will erase any internal data "
"stored by the application)"
msgstr "新版本签名与旧版本不同，请先卸载旧版本应用再安装新版本。（注意：卸载旧版本会清除该应用的所有已储存数据）"

#, fuzzy
msgctxt "installIncompatible"
msgid ""
"It seems like this package is not compatible with your device. Do you "
"want to try and install it anyway?"
msgstr "该安装包与你的设备不兼容，确定进行安装吗？"

msgctxt "installDowngrade"
msgid ""
"You are trying to downgrade this application. Doing so might get it to "
"malfunction and even lose your data. Do you want to try and downgrade it "
"anyway?"
msgstr ""

msgctxt "version"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#, c-format
msgctxt "n_versions_available"
msgid "%d versions available"
msgstr "%d个可用版本"

#, c-format
msgctxt "n_version_available"
msgid "%d version available"
msgstr "%d个可用版本"

msgctxt "cache_downloaded"
msgid "Cache downloaded apps"
msgstr "已下载应用缓存"

msgctxt "keep_downloaded"
msgid "Keep downloaded apk files on SD card"
msgstr "在SD卡中保留下载的apk文件"

msgctxt "updates"
msgid "Updates"
msgstr "升级"

msgctxt "other"
msgid "Other"
msgstr ""

#, c-format
msgctxt "last_update_check"
msgid "Last repo scan: %s"
msgstr "最后一次repo扫描:"

msgctxt "never"
msgid "never"
msgstr "从不"

msgctxt "automatic_repo_scan"
msgid "Automatic repo scan"
msgstr "自动扫描repo"

msgctxt "update_apps_list"
msgid "Update app list from repositories automatically"
msgstr "自动更新应用列表"

msgctxt "automatic_scan_wifi"
msgid "Only on wifi"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "automatic_scan_wifi_desc"
msgid "Update app lists automatically only on wifi"
msgstr "自动更新应用列表"

msgctxt "notify"
msgid "Notify"
msgstr "通知"

msgctxt "notify_updates_available"
msgid "Notify when new updates are available"
msgstr "当有更新时，通知栏提醒"

#, fuzzy
msgctxt "update_history"
msgid "Update history"
msgstr "更新应用源"

msgctxt "update_history_desc"
msgid "Days to show new/updated apps"
msgstr ""

msgctxt "search_results"
msgid "Search Results"
msgstr ""

msgctxt "app_details"
msgid "App Details"
msgstr ""

msgctxt "no_such_app"
msgid "No such app found"
msgstr ""

msgctxt "about_title"
msgid "About F-Droid"
msgstr "关于F-Droid"

#, fuzzy
msgctxt "about_desc"
msgid ""
"Originally based on Aptoide.\n"
"Released under the GNU GPLv3 license."
msgstr ""
"Originally based on Aptoide.\n"
"Released under the GNU GPLv2 license."

msgctxt "about_site"
msgid "Website:"
msgstr "网站："

msgctxt "about_mail"
msgid "Email:"
msgstr "邮件："

msgctxt "about_version"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgctxt "about_website"
msgid "Website"
msgstr "Website"

#, fuzzy
msgctxt "no_repo"
msgid ""
"You don't have any repositories configured!\n"
"\n"
"A repository is a source of applications. To add one, press the MENU "
"button now and enter the URL.\n"
"\n"
"A repository address looks something like this: https://f-droid.org/repo"
msgstr ""
"你还没有设置应用源\n"
"\n"
"应用源即是应用下载发布来源，按菜单键，然后输入源的URL来添加源\n"
"\n"
"示例应用源: http://f-droid.org/repo"

msgctxt "inst"
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgctxt "not_inst"
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#, c-format
msgctxt "added_on"
msgid "Added on %s"
msgstr ""

msgctxt "ok"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "yes"
msgid "Yes"
msgstr "确认"

msgctxt "no"
msgid "No"
msgstr "取消"

msgctxt "repo_add_title"
msgid "Add new repository"
msgstr "添加应用源"

msgctxt "repo_add_add"
msgid "Add"
msgstr "加"

msgctxt "cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "repo_delete_title"
msgid "Choose repository to remove"
msgstr "选择要移除的应用源"

msgctxt "repo_update_title"
msgid "Update repositories"
msgstr "更新应用源"

msgctxt "tab_installed"
msgid "Installed"
msgstr "已经安装的"

msgctxt "tab_noninstalled"
msgid "Available"
msgstr "可安装"

msgctxt "tab_updates"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#, fuzzy
msgctxt "one_update_available"
msgid "1 update is available."
msgstr "可用更新"

#, fuzzy, c-format
msgctxt "many_updates_available"
msgid "%d updates are available."
msgstr "可用更新"

#, fuzzy
msgctxt "fdroid_updates_available"
msgid "F-Droid Updates Available"
msgstr "可用更新"

msgctxt "process_wait_title"
msgid "Please Wait"
msgstr "请等一下"

msgctxt "process_update_msg"
msgid "Updating application list..."
msgstr "应用列表更新中"

msgctxt "download_server"
msgid "Getting application from"
msgstr "下载应用"

msgctxt "repo_add_url"
msgid "Repository address"
msgstr "应用源地址"

msgctxt "repo_alrt"
msgid ""
"The list of used repositories has changed.\n"
"Do you want to update them?"
msgstr ""
"应用源列表发生变化\n"
"确认更新吗？"

msgctxt "menu_update_repo"
msgid "Update Repos"
msgstr "更新应用源"

msgctxt "menu_manage"
msgid "Manage Repos"
msgstr "管理应用源"

msgctxt "menu_preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "menu_search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "menu_add_repo"
msgid "New Repository"
msgstr "添加应用源"

msgctxt "menu_rem_repo"
msgid "Remove Repository"
msgstr "移除应用源"

msgctxt "menu_launch"
msgid "Run"
msgstr "运行"

msgctxt "menu_share"
msgid "Share"
msgstr ""

msgctxt "menu_install"
msgid "Install"
msgstr "安装"

msgctxt "menu_uninstall"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

msgctxt "menu_ignore_all"
msgid "Ignore All Updates"
msgstr ""

msgctxt "menu_ignore_this"
msgid "Ignore This Update"
msgstr ""

msgctxt "menu_website"
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgctxt "menu_issues"
msgid "Issues"
msgstr "报告错误"

msgctxt "menu_source"
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

msgctxt "menu_upgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr ""

msgctxt "menu_donate"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#, c-format
msgctxt "details_installed"
msgid "Version %s installed"
msgstr "版本 %s 已安装"

msgctxt "details_notinstalled"
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

msgctxt "corrupt_download"
msgid "Downloaded file is corrupt"
msgstr "文件下载错误"

msgctxt "download_cancelled"
msgid "Download cancelled"
msgstr "下载取消"

#, fuzzy
msgctxt "antiadslist"
msgid "This app contains advertising"
msgstr "显示包含广告的应用"

#, fuzzy
msgctxt "antitracklist"
msgid "This app tracks and reports your activity"
msgstr "显示会追踪、上传你的活动的应用"

#, fuzzy
msgctxt "antinonfreeadlist"
msgid "This app promotes non-free add-ons"
msgstr "显示改善收费插件的应用"

#, fuzzy
msgctxt "antinonfreenetlist"
msgid "This app promotes non-free network services"
msgstr "显示提供收费网络服务的应用"

#, fuzzy
msgctxt "antinonfreedeplist"
msgid "This app depends on other non-free apps"
msgstr "显示依赖于收费应用的应用"

msgctxt "display"
msgid "Display"
msgstr ""

msgctxt "expert"
msgid "Expert"
msgstr "高级"

msgctxt "expert_mode"
msgid "Enable expert mode"
msgstr "开启高级模式"

msgctxt "search_hint"
msgid "Search applications"
msgstr "搜索应用"

msgctxt "db_sync_mode"
msgid "Database sync mode"
msgstr "数据同步模式"

msgctxt "db_sync_mode_long"
msgid "Set the value of SQLite's synchronous flag"
msgstr "设置 SQLite's synchronous flag的值"

msgctxt "appcompatibility"
msgid "Application compatibility"
msgstr "应用兼容性"

#, fuzzy
msgctxt "show_incompat_versions"
msgid "Incompatible versions"
msgstr "不兼容的应用"

msgctxt "show_incompat_versions_l"
msgid "Show versions of apps that are incompatible with the device"
msgstr ""

msgctxt "rooted"
msgid "Root"
msgstr "Root"

msgctxt "rooted_long"
msgid "Show apps that require root privileges"
msgstr "显示需要root权限的应用"

msgctxt "ignoreTouch"
msgid "Ignore Touchscreen"
msgstr "忽略需要触屏的应用"

msgctxt "ignoreTouch_long"
msgid "Always include apps that require touchscreen"
msgstr "总是显示需要触屏的应用"

msgctxt "category_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "category_whatsnew"
msgid "What's New"
msgstr "新鲜货"

msgctxt "category_recentlyupdated"
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#. status_download takes four parameters:           - Repository (url)
#. - Downloaded size (human readable)           - Total size (human readable)
#. - Percentage complete (int between 0-100)
#, c-format
msgctxt "status_download"
msgid ""
"Downloading\n"
"%2$s / %3$s (%4$d%%) from\n"
"%1$s"
msgstr ""

#, fuzzy, c-format
msgctxt "status_processing_xml"
msgid ""
"Processing application\n"
"%2$d of %3$d from\n"
"%1$s"
msgstr "下载应用 \n"

#, c-format
msgctxt "status_connecting_to_repo"
msgid ""
"Connecting to\n"
"%1$s"
msgstr ""

msgctxt "status_checking_compatibility"
msgid "Checking apps compatibility with your device…"
msgstr ""

msgctxt "no_permissions"
msgid "No permissions are used."
msgstr ""

#, c-format
msgctxt "permissions_for_long"
msgid "Permissions for version %s"
msgstr ""

msgctxt "showPermissions"
msgid "Show permissions"
msgstr ""

msgctxt "showPermissions_long"
msgid "Display a list of permissions an app needs"
msgstr ""

#, c-format
msgctxt "no_handler_app"
msgid "You don't have any available app that can handle %s"
msgstr ""

msgctxt "compactlayout"
msgid "Compact Layout"
msgstr ""

msgctxt "compactlayout_long"
msgid "Only show app names and summaries in list"
msgstr ""

msgctxt "theme"
msgid "Theme"
msgstr ""

msgctxt "theme_long"
msgid "Choose a theme to use"
msgstr ""

